不如一人一個電單車頭盔算啦好嘛

咁都中就無野好講啦

好彩我有full face

班戇鳩會買哂全港頭盔